香港人係咪唔反抗了？

成隻耳仔甩出黎，死阻膠都可以叫唔好打，條癲佬仲笑得勁開心，同埋叫咗唔好再打頭，流嗰少少血無用架 目標係手同腳啊！起碼三個月無得出嚟搞事先啦。
大家係咪今日又好嬲，但嬲完就算啊？

講就講香港人反抗，其實香港人就比人㩒撚住嚟打啊。

反共

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工